一套marvel就引晒班垃圾dc狗出嚟

完全感受到dc狗嘅妒忌心，唔抵得marvel紅爆

到咗2019仲路蘭，啫係班dc狗都覺得自家嘅英雄片唔夠marvel嚟

一個10年就打到班dc狗由以前嘅神枱變到地底泥，第二個10年仲要好大機會加埋xmen，神奇4俠，我真係戥你地好擔心

大家獻吓技畀dc狗喇

30億票房既傻鳩

一向睇開Marvel 但今次有啲興趣睇沙贊

套jocker好似好正....

即係代表nolan呢十年都冇人超越到

又嚟

比卡超哥斯拉搶到票房
a4唔一定高過a3 好似a2高唔過a1咁
仲有a4冇賣點除左續集

突然覺得成個影視台最撚戇鳩係你